[死神來了] 貨櫃拖架青葵公路甩孖轆 私家車避唔切直接被撞凹車身

早上9時半，青葵公路有貨櫃拖架甩轆，孖轆擊中尾隨私家車。讀者葉小姐乘坐朋友私家車沿青葵公路出九龍，至瑪嘉烈醫院對開，見到前面一輛貨櫃拖架甩出相連的孖轆，「車轆響條路來回彈吓彈吓，個司機應該唔知道，無停車繼續行」。葉小姐連忙用手機拍攝，片中所見，孖轆在4條行車線上來回跳彈，其間沿左二線駛至的一輛客貨車匆匆扭軚閃避，但快線的私家車閃避不及，被孖轆擊中左邊車身，隨即緩緩駛至慢線停下，而孖轆的去勢也因此止住，跌在路邊。葉小姐指當時路面不斷有車駛至，閃避車轆的情況像拍戲一樣，甚是驚險。

警方稱，事發於9時39分左右，中型貨車與私家車相撞，事件中無人受傷，當時貨車沒有停下離開了。其後警方聯絡到涉事司機，並在葵涌6號貨櫃碼頭找到他和該貨車，現正展開調查。
另外，被撞私家車姓曾的司機事後在場協助調查，並提供車cam片段。私家車左車身近車尾位置凹陷損毀，他說每日也行經此路，第一次被車轆打中。曾說：「行行吓車突然間有嘢撞過嚟，有避但避唔切。」他慶幸沒有受傷，稍後會向該司機追究維修費。